高登仔點睇客家人

自家賢幫幫手做份問卷，一兩分鐘一定完成。
唔係客家人只須要答4條架喳。

架ge冷
講錯
係池家人先啱

巴打潮州定客家?

填完，成30題

客家

池家然老是出現

高你老尾 連登呀

大家都是從高登走過來的，不用分那麼細

個磨check胎

pot nia tai lang

我淨係識呢個，好毒

topic 錯，負評

擂茶好飲架
大家應該有飲過自家製擂茶喎

客家話被粵語取代，無咩人理。
粵語被普通話取代，大家都理。

點解會咁?

勃旺poung

dal nai me 之北

客家人

Draw mark 街？

Q技食兵快
E技開跑步衝埋adap到 爽到痴線
R技難用 個時機好難拿捏

阿嫲成90幾歲
新年唔再由阿嫲煮客家菜
但細個又唔識欣賞

聽老豆講阿嫲整茶果整梅菜扣肉個d好叻
但好麻煩

唔知係客家人既精神定點 阿嫲一個女人仔湊大5個仔女 又幫人洗衫擔水咁

唔知係咪咁 90幾歲都好健康